安德里亞的另外兩個親戚，一個是退休的雜貨店老闆託尼·鮑登(Tony Bowdoin)，另一個是汽車保險槓修理工邁克·普萊斯(Mike Pless)，在那之後不久分別被診斷出患有結腸癌和喉癌。 《隔壁的煤電廠|》，Max Blau為喬治亞健康新聞報道|，2021年3月22日| 
 Colón的可愛的傻乎乎的父母們擠在一堆OTC止痛藥瓶和清潔產品前，清點庫存。 HBO的《新冠肺炎日記紐約》是一種令人振奮的、真實的對毛茸茸的隔離的解藥 
 這對情侶在四年前博斯曼被診斷出結腸癌之前就開始約會了，據報道他們去年訂婚了。 查德威克·博斯曼的妻子在男演員無遺囑去世後提交遺囑認證案件，Rachaell Davis, 2020年10月16日 
 儘管遺產規劃很重要，但博斯曼在與結腸癌抗爭了4年之前從未付諸實施。 查德威克·博斯曼的妻子在男演員無遺囑去世後提交遺囑認證案件，Rachaell Davis, 2020年10月16日 
 1999年，在金斯伯格被任命為最高法院大法官六年後，她的健康問題被公之於眾，當時她接受了早期結腸癌的手術。 癌症如何影響Ruth Bader Ginsburg法官的生活和工作|Jamie Ducharme | 2020年9月19日|時間 
 你結腸中的細菌在不可消化纖維中繁殖，也被稱為益生元。 如何為你選擇正確的益生菌|DailyBurn | 2014年5月16日|DAILY BEAST 
 1993年，大約在瑞茨基被診斷出結腸癌的前一年，他在歐洲參加了一個乳腺癌會議。 大型製藥公司如何在癌症戰爭中退縮|ProPublica | 2014年4月23日|DAILY BEAST 
 他結腸中的腫瘤已經擴散到四個淋巴結並穿透腸壁。 大型製藥公司如何在癌症戰爭中退縮|ProPublica | 2014年4月23日|DAILY BEAST 
 但在他快30歲的時候，他的母親因為結腸癌病得很重，她對他說:“我什麼時候能在電視上看到你?” 洛杉磯比徹瘋人院內部 Marlow Stern | 2013年6月22日|DAILY BEAST 
 1997年12月，在生下安吉莉卡後不久，泰勒-伍德被診斷出患有結腸癌，但她戰勝了癌症。 來見見《五十度灰》的導演山姆·泰勒-約翰遜:癌症倖存者 
 絕大多數屬於大腸桿菌群，革蘭氏染色法陰性。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 慢性中耳病可遇葡萄球菌、弗裡德氏芽孢桿菌、大腸桿菌和芽孢桿菌。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 如果這兩艘船靠得太近，“克里斯托瓦爾·科隆號”就會遭殃。 年輕的榮耀和西班牙巡洋艦|沃爾特芬頓莫特 
 然後布魯克林號試了試它的八英寸口徑的大炮，把一枚炮彈打穿了科隆號的船舷，越過了它的鋼帶。 我們海軍英雄的故事千奇百怪 
 它的結腸有一個蠕蟲狀的闌尾，這是其他類人猿所沒有的，結腸的頸也不像其他類人猿那麼長。 布馮的自然歷史。 第九卷(10卷)|喬治·路易斯·勒克萊爾·布馮